有冇巴絲係乜嘢技能都冇/超平凡

講讀書，普普通通中間，由細到大都係10幾20名 唔上唔落

技能方面，打乜波都唔掂，靜態運動叫好少少 篤波 掟標 碌ling呢d
有個毒撚fd都話識幫人代砌下模型 搵唔少
自己好似乜特別技能都唔識咁

講外表社交嘢 都好普通 唔會埋到型棍子堆
毒撚又嫌你唔夠毒（最多睇下高達 op個類）

利申：90後， 好似覺得咁就一世

大把人都係咁

我就咩運動都好易上手
但去唔到好勁

我都係，咩都廢廢地
冇野叻
生存到就算

我都係咁

講野唔叻 但唔係唔識講
寫野唔叻
Idea好多 但更多實現唔到

廢老在此

運動唔勁
唔識social
唔算毒 我諗? 睇過既動漫數數埋好似得10套 唔玩模型個d
面對多人既地方就會好緊張 唔舒服 所以唔鐘意出街
讀書普通
無樣野勁
唯獨覺得自己打機係比正常人勁咁 咁既強項唔要都''把''

覺得自己好廢

巴打教唔教鏢

唔覺

讀唔到書既老死
art 玩音樂 creative到仆街

有個毒撚fd 細個比老母逼練水
上到中學摺毒，grad左後 有個暑假比人推左去教水 無啦啦脫哂毒

自己好似冇乜變過咁雖然變左唔一定係好事
跳唔出comfort zone

諗起有個中同話想做電競選手
電競呢行算係一將功成萬骨灰？仲要香港做

興趣同謀生技能真係要分得清楚

無諗過做電競選手 因為揾唔到錢 同埋係香港根本就更加係乞食

唔勁

恰到下新仔咁

反而碌ling, 低form做過2年校隊 跟住成日打機就冇去

好後悔

好記得有個中同係籃球校隊 都比我拉左去打機 頹過我（f.4走左出去讀青年學院,都2,3年冇contact過）

我都係呀
只係一個普通人
就算做好多訪問
都仲係好普通

同你一樣
樣樣唔精 托賴讀書叫做唔錯
性格毒 興趣唔夠毒(acg完全無興趣)
唯有學多d補數

鏢玩過1 2次 唔係好控制到

你毅力打死成村連登死啦 仲唔夠突出？

終於有巴打明

唔係毒又唔係型
冇樣叻

心入面都有d興趣想試，但係又跳唔出comfort zone

係 我都好佩服你既恒心同毅力 你周圍去搵

仲要真係義務去做
我覺得康文暑可以開個part time位比你做

一樣

呢邊
活到今天是奇蹟

重點係講野又唔叻
新frd熟小小隨時一句得罪人又898

其實開呢個 po既原因係早幾日係屋企
諗起自己有專注力失調
冇記性冇耐性 做乜都三分鐘熱度 咩都學唔到
但係專注落一樣嘢就會不停search到好deep

就上網check下adhd個d page
做完survey出黎 極有可能患上

你已經好努力

q巴

咁我又未至於soical skill去到咁差

但係好多fd都好表面 深入唔到

真老死得一隻手咁多

應該要睇多啲書
多見識都係一個技能
而且你付出幾多努力就有幾多收穫唔使講天份

冇，咩都冇
除左初中唔知食咗邊款春藥打入全級前20內，之後一直都係咁，唔係最top個幾巴仙，但又死唔去咁

樂器只有木童笛，想學好結他又返工返到冇晒時間
歌唱能力標準技安
繪畫（ACG向），畫完唔上色，當廢紙入垃圾桶
煮野食又去唔到MC /hell kitchen 果種質素
0運動，社交
樣樣都鳩鳩地標準毒撚路過

補圖

有得做都好呀

我
讀書唔成
人工低
冇興趣
冇朋友
冇圈子
冇優點
冇價值

而家的起心肝學返個技能都未遲
唔好頹

已經練成左放假係屋企悶會自己一個出街鳩下鳩下

仆街10幾20名都平凡

工都搵唔到

一班30多少少

中間 又冇其他興趣 d soc好多都同我冇關

咁又太誇

散工個d你搵唔到？

同路人
特別技能可以話乜7都無
運動 藝術 無樣掂
水墨畫玩過兩年 輕黏土又玩過兩年
煮野食 略懂皮毛 仲有排學
寫野 又係寫過幾年 宜家回晒塘
皮已收

讀書可以算係唯一有少少自信嘅野
小學中學都考過全班第一
keep住全級頭十
但都無撚用 DSE得21分
Asso算係顛峰時期
入左u就知自己只係一舊垃圾
grad左就變雙失廢青
樣無 身材又無 性格內向
人生失敗組

Dse 21分 點解入asso啊？

我都係21分，入咗it degree
樣中下，窮，冇技能，冇社交
淨係識打機睇動漫，日文都叫識嘅，N1差唔多滿分pass，不過冇咩用，大把acg毒撚都係咁

同埋我自己最大問題係極低好奇心
咩都唔想學
最近畀個fd引咗去學泰拳，希望會鍾意玩啦

果陣唔識排JUPAS 得鯨大offer
咪入asso囉
日文我又學過一段時間
不過無啦 乜撚都唔記得晒
btw N1好勁

我有野想學架 不過得個講字
Asso之後就乜都無去學
巴打加油 支持你

不如咁諗
你咩都識啲
其實兩邊人都唔會拒絕你
只有嘅係你自己標籤自己
其實已經好叻

我做所有野都易上手，開頭進步超快，但到某個位就停左係度，唔算特別精

冇技能 普通到唔普通
不過平淡是福

又係屋企廢左一日

其實都係啱啱grad 未知路向 向後望一望
自己同其他人比好似冇左好多年咁

先開始諗日日係屋企廢都唔係辦法
7月頭 中都仲有翻下少少event工

呢兩個禮拜除左出下街 完全雙失
想搵d嘢搞下 又好似諗唔到有咩好做

早半年用過d自學app 學左陣日文

跟住個期趕final project冇再日日開app學

而家日日彈通知我都冇入去

表示4月尾quit左份pt之後無再返過工
中間去左個grad trip

點生存

廢青表示無人約嘅日子會留喺屋企

同我而家情況幾似